[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1653)

Hi

負評上一頁

SLOW

fast

入多球就抽人派錢

.

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

負

lm

hi

曼城真係痴撚線攻足90分鐘

Lm

我

聖伊天點輸m

me slow

仲要捱多三分鐘 咪撚爆13c啊

mememe

嘩外掛仔番黎

布魯日屌你老母

唔知馬會點計啦個角盤開到咁
鏝城比多1-2角應該就唔洗怕

國體會半大

屌你老母布魯日

曼聯贏
馬斯亞FG

國體會半主

布魯日是但搵人入多球

出面show緊13c 唔知馬會點計

有飛唔補 輸埋個本

唔出水 買法林明高 半大
曼城角大x 般尼 半大 2x1 全中

睇黎我唔出水住仲好d
跟下大家仲好

開TG 唔係波PO 出囉

最近上左報紙，上年有單英超，馬會角球唔跟官方，少左一球，官判馬會win

btw 就係岩岩貝拿度施華開角球一野散落個後衛度，再拎多一個角球，鏡頭只係影左去散波果下開始，所以咁就數錯左

私食高蛇

迷失世界

有冇手足韓仔波未派彩？幾場中曬都未派

賓仔入未

嘩巴拉半大全大

狗會 會唔會又唔派鏝角住

預左十點幾後派

飛燕大波波

泡假完埸三個鐘後先派是常識吧

13c完 yeah

賓1-0

差三關

鏝串撚左聖伊天 想死

賓仔繼續

唔知趕唔趕到獌

賓456 半主

法林明高 重注 全大 中埋

我自私食半個月先

新特蘭入波未

屌 日假買親單頭都無事 一串就虧中一輸一

新特撚

迷馬

聖伊天 紅咗仲勁啦唔該
入返一兩粒先講啦屌

屌連續2晚都差1c

唔好呀，allin jor

巴甲法拉明高 半場 全大

好撚驚 馬會計13定12

on9法林明高

一講就入

12.5 成3倍
入極都入唔到

賓仔半大繼續

賓福特叻仔

馬會咁撚狗,實計12C

買左13.5s 11.5b 驚閪咩

大豐收

差一球

般尼垃圾 dllm

計12好啦

白禮頓+1？

雙特上

仲有人敢買角球

戒

比分 有13 計13啦
12我就中

獌隻半一宇宙船有幾大

明高避得就避喇

g持

我買左12.5b

唔撚會掛

國體會做野啦
隔離3:0喇

再玩角斬手指

新特蘭 1:0

錫周三又點呀屌
黑貓又學人反底？

跟咁耐依家又私食

AGGER

食屎啦布魯日

無黑就要比負皮

針左1k
點算

買親過關都斷 diu...

水晶宮✅
般尼茅夫✅
米杜士堡✅🐔
愛華頓 ✅🐔
列斯聯✅
曼城✅
利物浦✅
般尼✅

愛華頓✅🐔
米杜士堡✅
維拉🐔❌
列斯聯✅
西布朗✅
廠車半和✅
普雷斯頓🐔❌
屈福特✅
賓福特
曼聯

入錢

入錢追

聖e天

淨係中熱食阿古路入球

咪撚贏啦新特蘭

賓仔穿佢盤就200上到4k
4日後見

一定係計13c啦

跟你買埋最聯算 唔睇了

聖e天5.5s阿

屈福特角細cashed

頂佢曼城刷C

嘩 新特撚都半大

曼狗冇半大?

屌你法林輸緊3粒
做乜鳩嚟

一注嬴 定多注先嬴呢注?
一注已經好好 有賺

又有負皮bot

以為最城入完會妹
點知仲係攻
角細

錯啦 我係迷曼所有人

好多半大 一場都冇買

賓周凸 -1 GOAL

全黑黎

隊隊都半大 就試試曼聯半大

荷甲半大

曼呢場真係有信心?
出面半一2邊都係一半一半

新特蘭落撚到英甲終於屈人機

曼聯個場點買好
有冇經驗老到巴打有好提議??

新特蘭食撚左屎？

屌 韓職唔派點嬴錢啊

鏝角球快d派啦屌

屌你老味新特蘭

驚咩姐

布魯日咁都大唔到，兩隊斷腳死就啱

聖伊天俾多5c 一世球迷了

已經allin左 2/3

問下都比負評?

得仔呢po跟你了

Agger

上宇宙船

6.5都震

我感情注黎
你地自己衡量下

赫根唔入俾人入

請問鏝幾c完

派一百起機得唔得

國體會禁屌就入波啦

聖e天-1c

馬會數緊

韓假肯派未

全世界13 香港馬會未知

希望馬仔生性啦，一陣下場又比山神搶番正選

白禮頓對屈仔都輸兩粒
曼贏唔到真係抵輸

鏝角球快派啦屌你狗會

有冇挪假大波串

又係咁 買左12.5b

曼狗好似西西地都係蚊注算

聖伊天冰角啦屌你老味

痴線 有冇白禮頓艇仔

唔買獌嘅都唔好買白蟻

我要冰到完場...

我屌你地特登唔落場度啲正水比你地+自己係咁cash

國體會個場黑哨

佢係咪改左名?

國體會入波啊

英超買5注中4注
日假買5注中0
以後唔買日假了

non mean

比人黑左球12m

全能到仆街

輸幾多?
唔好灰心
有本未為豬

我屌

買日職豬錢 無錢跟賓福特

摩狗死都唔放山係右邊
明明放右就咩事都解決哂

狗會要數幾耐

但我都唔想知

佢話事 幾耐都得

拉斯ng

好撚全能

我見到

赫根低水半格大波都要叫餐死

起碼15分鐘

屈福特單頭好撚柒好味啊屌你 曼聯單頭再黎

呢個真

獌一陣和波/輸波
又有幾多賭仔跳樓

炒左數角球果個啦屌

得仔又話唔po飛？

今次同路 跟實

黑根唔入比人入啦

國體會快撚D入

布老日d人叫左全場

求派 輸到本都冇
肯派嘅祝長贏

當大家睇好曼聯既時候
我肯定曼聯沉硬

聖伊天15min 4c 都唔係冇可能

你知我知單眼佬都知

Pogba隊長 Daddy捉鬼日

本都無賭條撚啊?

不了

聖伊天冰角

一仔有冇然頭先

啲姨姨老花 景頭無影
又開錯盤 全世界退飛

即場先買曼算

數角球咁簡單都錯

我都覺

感情注左1k

無所謂感情注

買定和波

返一日pt

今次收錢了

直屌曼聯-1 想試下輸 呢排羊夠了

呢個真 驚撚咩 有錢贏你捐撚曬佢

國體會單邊刷角都唔入波

曼大船準備

碌卡交/ payme拎500

出左non mean all in

就好似尋日祖記咁

星期日22 曼城 對 哈特斯菲爾德 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

但當大家唔睇好就連曼城都打得爆

8角cls

烏茲別克幾時派

non mean比學校架

通常要搞幾耐？

11.5b呀
追返注5.5s

聖伊天打少個唔刷角點入

有排

我買親曼聯都輸錢

半個鐘內

但應該有排先派

碧福特試下比多粒

可唔可以整張圖上頭版..日日問幾時派

和波應該幾低

垃圾國體

快過韓假

我賽前10.5應該穩陣

國體禁屌到咁入未呀

賓福特又唔攻

赫根 2.5b

國體奇蹟半大

曼聯有左你都輸波

我中途11.5B

屌賓福唔識入 靠12m

今日我唔隨隊留係基地同你地一齊屠鳩狗會+皇冠

上極都上唔到10k

瀨屎堡入一球 ok?

你地講到咁

我好撚驚
半all in 落獌

下 咁堅離地？屌佢老母斷腳死啦

獌正氣ok?

真

今日cashout左20k

買得曼聯都預左

國體會入未呀

大波日 訓超嗰兩場

國體會快啲入啦我屌你

屌, 上次等左4粒鐘

赫根又冇大， 聖伊天又冇角

奇蹟半大阿國體

入呀國體會

曼城唔係13角咩 數乜鳩

理得你12定13角
11.5b點都要派咖啦

布魯日兩邊全隊仆街，斷腳死

史咩7堡 blacklisted 打多個都妹住練心

狗會出錯角盤

曼城角球狗會仲未計掂呀? 今日狗會應該輸到爆廠
聽日開始精選西波撚賭仔

聖伊天係咪紅左唔識刷角

痴撚線
咁都唔入

琴晩飲左少少 wingwing地all in落愛記到都冇而家咁驚

黑根逼害大波

碧福特半場比多粒啦

國體會禁屌到咁都唔入

我都賺夠 想比啲人賺下

咁係佢自己on9姐 出錯比人買到都要賠架啦

出水未

啲人叫我專心英國波算 戰績都唔錯 其他唔好出

拉斯堡比多粒得唔得

有身份證就有錢啦
一野轟落下場曼聯到 番晒黎

聖伊天3 連c 準備

買曼針得仲快

唔撚係呀4個鐘

屌你老母國體

針埋咪解賭

事實

49000必勝

國體會班垃圾

專心賭波 quit u

賓福唔入比人入啦

維迪斯
白禮頓
圖盧茲

你year 1?

我諗今場過後
個個都會懷念山狗

專唔專心咪又一樣 中就中 唔中就唔中啦 英國波我點指兵兵買既

赫根2.5b

連登大船

12m 都miss, 辛斯咁樣逼害大波， 好耐冇試過入12m 贏錢了

屌你老味新特蘭 週中唔贏 呢場抄9人

新特蘭呢隊降班撚上次要佢入一粒咁撚難.今次半場3粒

岩岩辛斯miss12m

新特蘭 3:0
買讓球 真係派錢

韓假終於派

幸福賓周比多球

建議12m misz 果d 要扣一年人工

12m都miss學咩人踢波

polo串左白禮頓喎

再補洛辛堡單頭 重心

赫根2.5b 唉

今朝美職12m開2.5b

堅離地

肯撚定賓福又半一全大 食屎狗

上場先輸錫周三，點夠膽買

你貼出黎都

獌迷真係唔夠膽買獌

要圖爐G

伊聖天唔刷角入撚呀？

碧福特 錫周三是但一隊入啦

8c!

又話南美波主場好勁嘅

買左對家

聖伊天和波得唔得

Polo買左乜

咁我落錯注
馬會係唔係會俾返我先

柒左就柒左 仲等咩官方確認姐
快d派啦

屌 爆左7.5s

12m 輸錢時時有， 12m 贏錢真係未試過

要解救下大家

2244貼 我信有鳩人跟到咩

國體9c 0g

係真
輸打贏要

今晚右路又係日常殘廢

8c 7.5b cashed

呢兩日d過關係咁斷一 執返條屍

Allin 白禮頓下盤 追數

睇死聖伊天又係9c 完， 仆街黎， 逼害事前角大 18 分鐘就紅。。

新特蘭咁勁既

白禮頓 0:0 完場 撚曬你班賭仔

堅尼地你老母比狗屌

1-1 聖伊天

21:00 87 史特拉斯堡 1-1 聖伊天
好彩

洛辛堡 好驚

聖 伊天

我見呢場新特蘭 狗會賠率終於唔係俾狗買
就買左

聖伊天1-1 主隊刷多兩c 俾我一世球迷

唔會正氣

13.5倍和

等睇聖衣反cup

好波咁都追到和

On79 永遠自己買個隊紅佐就輸到尾

聖記1-1

赫根補1min, 真係玩死大波黨

國體會

黑貓落到去先正氣

聖伊開開心心打個和

買尾兩關囉

狗會夠膽就話12c完

好撚柒廢 大波又輸

聖伊天俾多兩c 我對住欣宜打飛機

辛斯逼害大波我屌你

無限本

狗會派角未呀 屌你

半1全8

即係點樣

比成個夏天木狗都唔做野，吹撚漲

全世界都知係13角啦
係佢係到扮傻
搵緊方法走數

3min, 2c, ok?

唔係冇試過
利申12.5b

維迪斯入波未

主入啦

小星星唔好再屌角啦

狗會等陣就話12.5退哂$算

狗會話12c就12c 唔滿意就法庭見

放lkk右路應該會幾勁

之前告到上法庭
都唔肯派返

英超喎 邊夠膽話12c完呀

國體會好㭍廢啊屌

圖魯茲
上年踢到就降班
今年學人平手盤低水

對家1000%

唔想科水囉
話緊你摩狗垃圾

無啦 邊夠膽呀

上次夠係英超

狗會邊道唔夠膽 上埋報紙

比多粒

圖盧茲低水到咁

最尾隻角係55波 判證誤判 當半角計 super!

荷甲入波

入佢老母閪啦維迪斯

唔屌角屌咩好

咁都角球
咁樣絕殺

對唔住 想問問係唔係唔中

點解唔派既

9c

都估撚到世界級9c, 主隊真係仆街黎， 上半場打多個唔撚攻唔撚刷

紫巴 橙

引用萬能條例 輕鬆走數

所以咪要還
1-1

事後有乜好po ?

斷2

如果佢夠膽話12c 我買哂落曼聯到呀
.利申 12.5s

試下打電話問馬會 講埋連登id會有巴打幫你搞搞

3890 19-08-2018
20:52 讓球 星期日 27 斯特拉斯堡 (主) 對 聖伊天 (客)
客 [0] @ 1.92 $2000

$2,000.00

抵撚死啦屌佢， 上半場打多個仲唔識即刻攻

星巴9c角膽重現

8*28 全部 6*1黎...你有中6場?

可能聽朝都唔派彩

屌你維記好快啲入啦wor

笑撚左

人妻三箭神船
斷3啦

可以戒賭

馬會唔派曼城角
我點買曼聯...

一齊叫曼聯

8*28

睇少左神船

Dllm 烏茲別克派未 好似韓假咁呀？

走地買點都羊 得賽前輸

馬會唔想你輸

要睇delay acestream
唔上黎屌波了

北海道✅
鳥棲砂岩❎
血鑽❎
川崎前鋒✅
烏德勒支✅
屈福特✅
斯特拉斯堡♻️
海倫芬

咁啱針個兩場過關
其他單頭

第一次玩讓球 跟左山sir買屈福 賓福 曼聯

想買曼聯不如等即場

屌你老母維迪斯立即入波

鏝角真係11點都唔派

科隆痴左線

難得有啲信心

荷甲立即入波

有無試過角球全部退錢

獌買盤定大細好

呢兩隊正常真係多角， 主隊上半場食左屎一角都唔刷

龍門任佢擺

想問烏茲別克係唔係0:1
點解咁耐都唔派?
冇錢繼續買

獌有人買大波嗎

炒3關 弱智戒賭啦

買左咩

收到風13c派

由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。
由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。
由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。
由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。
由於核實賽果需時較長，涉及下列賽事的勝出足球投注一般會在比賽結束後約三小時獲派彩，一如以往，足智彩會爭取盡速核實賽果並進行派彩。

9角都唔多啦
走地無追？
屌我今日平手算 訓覺聽日番工

德國盃第一輪大炒一堆魚腩唔撚開

仲記唔記得前日餓超？
兩隊都唔識刷角 係送人角多

賽前9.5 高水兩倍成功開出

係囉 退錢算啦 我想買11點呀屌你老母

荷甲入波味

日經日日問幾百次

垃圾荷甲入一球先 唔入波點半大

明知派咁慢好心就咪撚買啦

可能12.5賠撚死馬會 但係有得走咩

咁又唔好咁

人地買左 中左又叫人唔買zzz

曼聯號請著定救生衣

戒賭啦屌你老母

斯肯索普追和反cup

最聯

呢d case 我諗聽日先派， 大家可以早d 訓

曼聯上

劃破了風衣

撞進了登山

Goal

未

邊似得你啊人地 賭極都有 輸10k 買20k 本多終勝

即係你等錢洗 心急想買下一場 咪買其他/拎閒錢買 明知派咁慢都唔拎閒錢買 日日都問真係唔知想點

曼 主和主客

海倫芬入未

果場我有買
真係睇中同佢地踢親對家都多角

曼狗比人屌打

我都記得你日頭有同人提過（係咪你？好似話重心角大）

伊基克維迪斯肯入波未

荷甲兩隊入波啦

係呀

冇心水

曼幾角完？

莫迪繼續正氣?

6

曼城

退錢呀

唔好意思 呢鋪唔計 大家拎番d錢再玩過

曼聯上盤可以針

客勝
原來要3個鐘先派，我諗緊2個鐘都唔派咩玩法

13

14 wo

報告 曼聯號船底穿咗
要幫手

想12 但13

呢啲盃不嬲耐啦 第一日賭咩on9

主場點輸

你地話唔派？

曼魚未入針

荷甲半大 針

獌jumped

搞咩個個咁講?

聽住何輝睇曼好爽

曼唔敢買FB
比人禁住屌

有冇link

FG

斯肯索普比力追和

得1.46 唔買好過買

連登仔買上盤要十分鐘入人五球先唔會叫jumped

等緊派
馬會開錯盤想走數

曼好似伏伏地

我都買咗 估唔到差距咁大

開錯乜？

完左啦做乜9

最聯班人腳夾好未架 仲讓半一 笑死人

入未呀維迪斯伊基克

佐加頓斯落飛

Lkk

開到12c 馬會開盤仲開緊高水12.5b
馬會計小左隻

盧卡古廢到

lkk咁都唔入

lkk

純粹好奇

lkk好波呀 咁都唔中龍

LKK真ON9

屌你老母維迪斯

垃圾

lkk？？？

lkk其實踢街場都似入唔到波果D

含撚啦lkk

漏比mata啦屌

lkk個種廢....

LKK

國體會廢夠未

曼聯好廢

取消關注

屌白禮狗出去坐啦

葡超又玩半大⋯

好撚識玩 屌佢老母

維迪斯禁屌俾人入

渣古今場又係正常表現

70成控球都入唔到

屌佢老母閪

上半場16-30分鐘應該有一球

國體會快手入

新特蘭白禮頓放水未

LKK其實有咩優點 咁大隻但係鍾意帶波控波唔用身型

完全睇到曼聯啲人無乜信心向前傳
向前傳親都斬

荷甲入多粒啦

曼城場角會唔會取消

維迪斯會戰勝歸來

好呀

1-9科隆 cls

國體會我屌你老母

開場前唔會
錯盤後難講

柱躉

講真之前有冇試過

屌呢隊垃圾球隊

荷甲爽手半大

薯格...

好撚無用

我成日見佢唔頂位，同成日上腳甩波

屌你老母快撚d入，刷角有撚用

最多退錯角之後嘅投注

49000 唔對路

狗會喎 佢唔派彩又唔退錢都吹唔漲啦

摩佬用佢做柱躉
馬天尼斯用佢做右翼

曼2.5大唔入比人入啦

49000 入未屌

想國體輸撚埋 垃圾

新特蘭放下水啦屌 贏咁多做咩

海倫1-0

垃圾曼聯似和/輸 屌

荷甲爽手

摩佬對弱隊練陣 曼聯有半格都偷笑

我屌你白禮狗要坐幾撚耐

坐到完場為止

曼針

唔派邊有錢賭呀
屌你個閪

算啦 山巴
49000實開唔到盤

睇條友坐多過踢

邊有咁撚早

屌 唔講獌會0:0

開到你贏果啲捐去無國界醫生

刷角

白禮頓件5號要死就快啦 係咁訓地

49000 半細

gchi

曼狗 狗會開到1.5

lkk我再次屌你老母

入未啊曼

幾時炒摩佬
其實摩佬對於進攻真係冇板斧..

賓仔goal

果然又係熟悉既曼聯 唔識攻

賓仔

馬屎亞

賓福糕

曼熱完身未

荷甲比力半大

斯肯索普追和反cup啦屌

靠球員個人質素頂得幾耐

想all in 獌無入球 求屌醒

山巴串差曼連

費Sir退休後真係無一個人可以令曼聯打岀皇者既風範

real

咪撚斷49000呀

曼城角幾時派

Lkk...

我想買獌對家FG

成隊都鳩下鳩下

3893 19-08-2018
21:29 讓球 星期日 30 森馬拉 (主) 對 莫斯科火車頭 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.72 $2000

$2,000.00

國體會食屎啦

曼

屌你老母LKK

曼狗

4900 針

荷甲得番10分鐘 比力啦

白goal

屌 獌

曼聯

唉 曼聯真係好撚廢

仆街 針得

屌

曼聯點輸?

玩乜撚野阿曼聯

強隊？

最聯廢到

YEAH

49000

抵你死啦, 起度妹

廢鏝

Goallllllll

讓人做乜鳩呀曼聯

獌狗

On9

笑撚死

白真係入咗

OK 信曼聯係我錯

獌

即場買曼聯仲好

針 快反CUP

jump

白禮 FG搞掂

唔洗騰啵

fg

49000 人地果D就真係進攻啦

屌臭你老母垃圾獌

意料之中

好彩未派角姐

49000

好撚野 曼狗上半追返兩粒我就羊哂

買獌嘅半一盤咩心態

算喇 唔望曼聯嬴 俾個半大1.5我啦

戎得

白禮頓半場入多粒！！！！！即刻買你件波衫！！！！

曼聯盤 針得

宇宙大船

憑乜撚野讓人半一

反cup 2.5B

讓半一唔夠 讓兩球???

獌究竟知唔知咩係組織

反cup 啦

曼狗不輸都偷笑

講個笑話

真係有半格都偷笑

買左曼 心有d涼

+1

進攻唔識打都算
防守又廢

仲話想贏鏝城 下世啦垃圾

準備刷C

2-0

49000 廢撚到

2:0

2 0

2:0 唉

20

半大

2:0 上盤玩完

垃圾獌

ＹＥＡＨ！！！！

２：０ ！！！！！！

半大靠對家

唉

半大收錢

白禮2:0 49000搞咩

國體會輸㭍埋佢 求你

入唔切白NG

笑話 仲加注買獌 真係jump

痴線英超又半大

獌果種廢

49000黎搞笑

唔撚知啲乜防守

除左感情注會買
其他人買曼聯想贏都是傻鳩

屌 做乜9

半大收錢，好開心啊

笑撚死我 條半大居然咁樣中

等睇尋晚阿仙奴劇本

曼聯點輸？

屌你老母

可以買了

大船

買撚左2k半大，笑撚死人

秒開半大

屌 贏一球買緊主勝，咁快入

睇住個1000係半個中冇撚左

多謝馬會唔派彩

狗會屌你老母

笑撚到我

好彩未派錢冇得ALL IN
輸少一半
垃圾鏝降班好唔好

笑撚到肚痛

反了反了

獌如果反Cup到做一個星期球迷

1-0主勝仲有2.幾倍

下盤點輸?

1.5b咁快收錢

半大黨cashed

取消關注49000

維迪斯

鏝你老母

-1.5？？？

傻閪先會買獌狗 仲要半一 siu4

買左半大$10

刷角要開始了 角大黨上車

Cup啦 賤種 屌

心情複雜

曼會2:4

行開一陣番黎2:0

唔買獌真係正確

得10倍即入曼反勝

獌反CUP @6.3

真係唔係鐘意都唔會買
買左咁耐曼聯
一啲都唔意外

講個笑話49000

魚拉突！啪啪啪！摩三季！啪啪啪！

比狗買咩6.3

可以安心訓了
屌

段錄音咩黎

半一盤比狗買

希望主其他

摩狗你都要躝啦其實 搞到唔識攻係你啊 嬲乜鳩

之前奶過屎 呢隊野係廢物中嘅廢物

AIK同路

廢撚到

2:3是夢？

曼聯半一真係比狗買

done

猶豫買白FG就入，唔夠信念

全世界都唔買個陣先好買

邊個估到半大咁開 最近d波弱智到

有曼城冇買買左曼聯

長追49000對家

比獌入一球 ok?

摩連奴你可以去退休啦

又黎即場客勝上樓系列
曼聯反cup 6.10
把握上樓最後機會
已中PSG 祖記

憑咩讓半一呀呢隊垃圾

贏啦

真係冇得輸

追和反cup

正解

頭先問完大家意見轉頭入咗

刷角刷角

摩連奴全家比狗屌 垃圾西

cup閪到咩

東京劇本?
下半場2:3

曼仲話爭冠軍

會唔會太睇得起垃圾獌

19000

是但入多粒開大

個對比差好遠wor ching...
PSG同祖記都係班霸

做得好49000
又輸9哂

Psg 祖記 cup唔難
呢隊係曼聯

仲係到妹緊

荷甲半大針

唔俾人456都算偷笑喇

平時曼都係-6足球 一球起2球住點反CUP啊

半大easy

人地班霸都係落後一粒
曼兩粒

買白+1 果班人係咪去買緊宵夜

曼城咁撚正氣無買
買撚左49000晒隊

PSG有安巴比加尼馬
皇馬有C7
獌?LKK

閪

妹啦妹死你

打成咁樣仲讓緊半一

2:1

2-1

21

今場抵輸

2:1 快CUP

睇live覺得曼聯班人真係發緊夢咁d傳控

又已經半大全大

杯佢老母

玩撚完未啊國體會

半場就好杯埋佢啦

咁快上樓？

全大開撚埋

逼害半客屌

2:1 即場亞洲盤仲讓半一

英超近排玩開nba?

曼咪刷

反杯

黎個阿狗劇本先啦

30分就全大

杯

屌 針左50蚊添

2.5b

你地唔好笑我住
一日未完場都有希望

Cup pls

拎曼同兩隊班霸比

買左2:4 諗緊買埋客其他

英超咁多波入

和了

未2:3都唔會停屌你49000

5.5b要了

聽日英超半場大細 識買了

屌你老母又係靠-6

唔通真係ＣＵＰ？

國體會入得未

全大靠白禮2球

Cup

曼4:2
快

走地盤 當 super 咁開始計

洗幾多億都係靠-6

渣古你想點

呢句真 cashed

我知

Cup9佢啦

垃圾曼聯 食屎喇 尤其係lkk

靠49000半大真係死得

獌會cup

啊記朋友 唔通2:2

追和先啦，爽手呀！

下盤仲有2球係手 點輸

Cup佢

49000 cup唔到不如成隊降班解散啦

羅馬上盤要唔要

比個半和先好冇

即係2:1 時候當0:0 咁計，即時曼讓半一呀

49000 踢9981斬都冇咁嬲

屌你老母國體會

夠膽就半場追和

呢輪英超 開咗幾多場大波

唔覺49000會cup到
ps買撚咗49000

雪糕筒

上啊曼聯

抵買半大嘅巴打贏
唔夠疆all in 半大 買咗2.5大多謝白禮頓

係

國體會真係成隊賣笑

圖魯茲

白禮主勝要了

半大成3倍 我都唔敢買

繼續睇死曼聯唔該

比d信念
一日未完場
上季比鏝秒入2:0 電視都熄9埋
訓醒cup左

錫周三大到派100

LM

黎多次東京翻版OK?

4.5b穩了

曼聯收皮啦

49000今季點贏鏝呀，2個level

正評我比

死獌狗

魚拉突 啪啪啪!
睇盤黎講反杯係100%

49000追撚到咩

49000 ng

葡超又係好多半大

人地鏝冇kdb都大勝 獌你冇樣精 平時贏一球就死守
識閪踢逆境波咩

小注會 但大注追就唔敢 岩岩先比國體會搞死咗半大

Lkk 唔單止累死比利時，仲要累死曼聯

國體呢隊垃圾算把啦 垃圾

唔撚係斷49000呀
屌你個閪

錫周三入多兩粒啦屌你

49000夠膽半場追和

屌打唔入 垃圾

捐咗錢 即場6倍 3倍買咗曼W

曼聯3:2曼城

國體會廢到仆街

49000個廢特廢撚到

曼聯真係廢物黎
求下你地唔好買

追兩球ok?49000?

最好客贏埋 國體real垃圾

經典到仆街，咁撚垃圾學人讓1/1.5，對唔撚對得住主場球迷

白禮頓ng

49000ng

曼聯追和先啦

成季得一場 食撚左春藥咁
利申今場買左獌

12碼

12m

白12m

曼城角無效？

白禮12碼

３：１

！！！！！！！！！！！！！！！

£52m

which??

最聯反杯又派錢 同琴日PSG祖記一樣 個天都想我羊多D

下場一定大把人買熱狗

白12碼

垃圾49000

針得啦 12m

白

睇到燥 上半埸 球證黑哨 12m唔比

屌你老母死曼狗 ON9

十二碼

魚拉突呢隊西波真係好撚on9

出黎賣笑比對面客隊球迷睇

屌49000

抵撚死 死曼狗

曼聯比人6:1啦喂

又係廢特甩

笑撚死人

又話摩狗防守好撚勁

3-1

再買曼聯斬手指

拍到照入

3:1

Jump得啦 痴撚線

4.1 3.5大開埋

喂死曼狗你食屎

曼聯針

等收皮喇曼聯

真係白撚癡垃圾獌廢撚到咁

今場跩姐

曼聯要失分lu

追下主ng先

大家訓得啦

呢200抵輸
睇49000賣笑

主其他要了

今日贏既1k又跌撚左

估下摩狗攞咩藉口

是日笑話曼聯受讓

唔該同我大炒曼聯

今晚3埸 3.5b 半大全大 串埋一齊fatfat

迪基亞

圖盧茲維迪斯

你唔係落左感情注咩

到底曼聯呢隊西波想點撚樣 全隊快啲空難死ok?